有冇觀塘寶達人？

啱啱收到公屋信 派左寶達邨 達安樓
有冇巴絲住個頭講下環境點

咁都可以有負皮

細個讀書係果頭
一句講哂，乜撚都冇
交通唔方便
而家唔知

廢老
舊舊地
交通唔太便利
最近嘅大型商場都要到觀塘apm
不過日常生活都應付到嘅我諗

等其他寶達巴講下

交通真係幾唔方便
見佢落地鐵都要駁小巴

我見佢前身係居屋 間隔幾好 可惜交通唔方便
唔該巴打先

屌你老母
仲嚴唔夠逼

安達新起
你唔去

濕氣重,果頭出哂名

寶達達安03年落成 我派個個單位上一手又係自殺
借問點樣逼左
你屌安達安泰個班啦

嗰度係秀茂坪唔係觀塘.....

我想要就有咩？新樓比曬新移民啦
安泰4月預派我咁都唔中

小巴好多人搭呀
日日都要提早勁多去排隊

btw rip單位 記得做多d法事

多謝巴打提醒 我見維基寫觀塘

唔用213m?

冬天凍撚死 夏天熱撚死
潮濕天要長開抽濕機

拒絕左又要等多幾個月 到時怕佢又派舊+細樓
今次見達安間隔夠大 寶達配套又算足 所以1516

記得買抽溼機
唔買等水浸

根本個區交通配套就唔夠應付咁多人 遲d安泰入埋伙就更加
其實未問清楚係咩事 信度淨係寫自殺/意外
一陣落堂再去親自問下

濕氣重呢個真係好煩

好撚多廢老 係好撚多

管過你果區
對比起順利 順安 順天 算係好新好舒服架啦
管理公司幾好
不過治安麻麻

諗起都興奮

屌 好灰
但公屋邊度唔多 寧願多廢老都唔想要蝗

比上不足 比下有餘
唔該巴打先

好多童黨Mk仔

大王？ 如果係咁都幾擔心 我個妹又細

又冇野食又唔方便
又多mk童黨 你妹幾大啊？應該冇咩野既

聽巴絲們意見都係負面居多 等我今日都去行翻轉先
十歲咋佢

買定抽濕機 春天係仙境 更仙境仲有安達
冇乜野食 出入一般 基本九龍各位區都可以去到

樓唔算舊 我住你對面樓
有車就唔太差 冇車就麻麻地囉

條邨多窮人 不過唔小女幾正

交通一定唔方便架喇
要搭程小巴或巴士先去到地鐵站
配套叫做不過不失啦 小型街市 超市 餐廳診所係寶達商場都有
自己去一趟感受下再作決定 畢竟唔係住一時三刻
不過就應該無咁多新移民
始終都入左伙十幾年
安達安泰雖然係新樓 不過聽到廣東話機會根本接近零

好詳細 唔該巴打
巴打問多樣 知唔知08室係幾多呎左右？
上網搵唔到 打去屋邨辦事處條友又乜鳩都唔知

紅字

好小童黨啦 有大單小小已經晚晚有猶差入黎睇 治安唔差 比舊區好廿倍
唔介意天氣 特別春天 其實問題唔大 做運動下面唔小人跑步 去借書同政府大樓欠奉啦
餸要去SMP果度買平D
屋就睇座向 有D無咁濕 有D比較熱 空氣唔錯 但安達未完工程 會差小小

唔該巴打 其實我都咁諗 見佢配套好似算係咁 學巴打話齋冇咁多蝗 又近我男朋友
如果唔係自殺單位我諗都要左佢算
一陣落堂去行翻轉先

你果邊係原居屋 因為政策 轉做公屋 屋邨辦事處幾垃圾下

蝗冇安達咁誇 但都有 蝻多左 但私樓都唔小收埋假難民 仲要係地鐵沿線
街市D食店算係咁囉 同埋唔小連登仔
我初初搬黎成日有 多謝政府垃圾政策 優先畀有社會需要既人先上樓 佢地咪玩野發癲自殺囉

不過唔小蝻揀左 近好幾年都冇乜人跳樓 好似係

秀茂坪撚表示歡迎黎到香港獨立鬼國
呢到不論天氣 交通 食物 人 都係好撚鬼異

好潮濕 多廢老
治安ok啦

潮濕到仆街 我老豆住個到
申隻手出窗係摸到啲霧

以為你搵咩達人

冇端端屌人老母會鬆啲?

住左好耐又唔覺交通真係唔好
除左去新界真係有啲唔方便之外
出市區都好多選擇
濕氣重同食物沙漠就係真既
不過寶達分分鐘凍過新界

08大約300幾呎左右
利申住你斜對面

環境：好撚濕，春天唔開抽濕機生存唔到，夏天因為近山好撚多蟬鳴，但算幾靜
居民：秀茂坪就係綜緩+廢老+南亞+新移民，以前係個到做過pt之後更多體會到啲人有幾低質
交通：安達落伙直頭大爆炸，太依賴小巴落觀塘同藍田，但係成個秀茂坪同你爭
想搭巴士返工返學就後面將軍澳已經可以上爆咗架車
飲食：連鎖大舖食你唔死咁囉
配套：得秀茂坪個爛鬼圖書室，室外運動設施算幾多，聽聞安達起綜合大樓但唔知幾時，成個區得一間中銀，同埋近聯合
議員：你仲想有咩期待
利申：寶達一起就住係個到，由小一到而家final yr

仆街啦你，蝗蟲樓主

啱啱去行左轉 完全感受到你講既野

其實交通係有 問題一到繁忙時間負客量就負荷唔到

唔該巴打

多謝巴打咁詳盡
頭先行去睇達安係正最尾 大堂比較暗
成個氣氛同近商場個幾橦都幾大分別

唔係淨係蝗先會排公屋既
點解而家先派到我係因為我妹岀世之後先開始申請
利申 香港土生土長 不過呀嫲係52年前新彊過黎香港

疆

感謝咁多位巴絲詳細解答
連登有愛

有市區派到, 好撚感動

睇下你搭咩啦
而家安達有 213M經寶達
落地鐵站唔洗受濕尻小巴氣
出市區都好多選擇
反而而家山上面塞車仲慘過無車

但環境除左濕之外就真係幾好既
係同市區永遠爭咁幾度
冬天凍到

背定啲巴士路線啦 好快你就會愛上巴士

住左呢頭好多年 低質人同廢老非常多
好想搬走

住呢個區啲人係低質 但公屋區係咁架啦
環境其實幾清靜

寶達有條綠巴線10分鐘落藍田mtr, 特別多車, 好方便

mk 比起以前少咗好多

呢樣係真 住左十幾年..
但...但...但..毒撚得個望字

係 同埋佢地依家都唔會搞鳩人

我係咪住係平衡時空

住左十幾年都冇咩見靚女
一街都係師奶

上秀表示幾多....

樓上有巴打講左達安樓係居屋料, 唔洗自己間房
紅日早市商場大鳩樂等餐廳大排長龍, 由買飛至第一口食物要20分鐘

寶達

好多廢老 無野好食 交通唔方便 晚晚mk邨童嘈住晒
附近全部民建聯玩晒

邊到多野食…

多野食係邊？我只係見到譚仔

22:00後得返M記

糖水鋪都冇間
想創業巴絲可以諗下黎開間

啱喎有得諗，平時宵夜食糖水都要落觀塘

今日, 當私樓一戶都賣到1仟萬時,
公屋彷似悲情傷港苦海岸邊.

大家集資

係返工放工交通有點麻煩 街市有間茶記 文晚又有宵夜 有間叫水之原買野飲好平 以及樓主個棟係最尾 行去商場差唔多十分鐘 好多南亞人都住達安達貴

水之原真係算有良心 幾毫子會少收你 又會送糖比細路

水之原算係秀茂坪清泉 多雜貨買 味之戀人也不錯 曉麗苑的榮發茶記也不錯

唉 果陣見到榮發仲以為係秀商以前果間 點知食左次原來唔係

水之原真係清泉

附近有兩間垃圾學校
不過近年都好好多 唔會惹事非
所以其實都安全

放飯必到
買罐可樂

觀迎加入隱居世界

垃圾學校畢業生

秀茂坪出晒名童黨多、奶共廢中廢老多、儍佬癲佬多、入面班人仲叫你講蝗語以後唔準講廣東話，加上死過人係我就等派第二次喇。

班mk已經收斂好多啦，但後兩者唔否認
寶達日日遊蕩嗰件肥佬到底幾時死
上次睇見佢扮哂野撞個女仔胸

寶達d女係唔錯

我舊時住中秀都覺屌腳，要搬落翠屏。

打風時節，番屋企會好煩。

自咵

住左十幾年，覺得幾好住，除左大霧左少少，
有人話村童問題，其實我住咁耐都好可少見到有mk仔搞事，不過夜晚商場對出有幾個傻嘅成日遊黎遊去。但未見過佢地會打擾其他人。

濕起上黎真係痴撚線
最多就係廢老同痴線佬

都係架
因為一開始家母揀左排市區 不過等左都8年幾

完美體驗咩叫濕凍
Between多謝巴打搭車攻略

有得揀邊個想住公屋區
祝巴打早日搬屋

半個秀茂坪人. (禮拜六日)

食野寶達唔多, 大家樂, kfc, 百份百. 街市.

有間酒樓, 不過唔知點解好多人都過秀茂坪大商場食

秀茂坪大商場周六日你應該要去

買送都平d

交通就坐van仔啦, 怕等就行去藍田啦.

半個鐘度......一係就橋博橋過秀茂坪再去曉麗落山, 都算快......

其實有新樓住算係咁架啦, 你又唔係有小朋友.要讀書......

咁大個人, 省到錢, 放長假咪去旅行lor

放工返屋企都係關埋門食飯, 抖下打機訓架啦

打風坐的士啦

琴日落去 除左d廢老打下尖、少少蝻之外都冇乜野
反而幫個人妻hold門佢係咁唔該

安達多左班南亞仔

]成日fuck off fuck on

搵日打鑊佢地, 等佢地唔敢過黎秀茂坪

有無打蛇隨棍上. 同佢飲杯...............

十幾年d靚女都變曬做師奶

都係睇準佢前身居屋先考慮 始終間屋死過人
咁癲 好在早餐慣左自己煮

估唔到都幾多連登仔

仆街安達乜春都無 最多蝻蝗

鬼咩 禮義廉係九東都成5萬幾票

蝻好似真係多過蝗
唔該絲打先

寶達撚

勁多廢老痴線佬 交通唔方便

入黎為左睇咩叫 觀塘寶 ，達人

第一次其實都派左秀茂坪 秀明樓 但太細間唔到3房
而家見間隔實用所以1516
Between多謝巴打先 再同屋企人商量下

屌

咁都放心d

間酒樓啲野好劣又污糟，每次同屋企人食完都即刻肚痛跑返屋企。便秘時有奇效

其實寶達邨呢類和諧式樓宇已經係最後果批黎，買少見少。房間規劃最好我覺得。

每年春天都會變人間仙境
又濕又凍，習慣左之後你會練成西伯利亞人體質 新畀啲咩零下幾度結霜都係碎料

笑左
係我笑點低

關二哥都入埋黎
星期六日睇下見唔見平仔先
感謝巴打意見

間酒樓啲點心真係非一般難食
但屋邨酒樓黎講 晚市可以接受既

講到凍真係唔講得笑
係旺角著短袖衫都仲覺得熱熱地
搭紅van番到寶達即刻要著番件褸

有機會既 遲下真係住落再慢慢黎

Between我係絲

巴打排左幾耐有

唔係呀 仲有一堆熱心連登仔嘛

Hi巴打

紅字 跑翻屋企好有畫面
和諧式同十字型係大dd過而家新型既同類單位
屌 最驚濕凍

山上係唔同d

今年10月就9年啦 巴打你都等緊？

算係咁啦寶達
起碼第時你阿妹要升中
都有st paul st cat兩間band1學校揀呀

啱呀 自成一家 都唔知笑好定喊好

新界偏僻公屋撚路過

就move過去

講到寶達點可以唔講天氣 冬天個陣真係無得頂

春天好濕

達安係最遠嗰棟，寶達商場行過去都要5分鐘
寶達邨係自成一角，得閒可以落去跑步、踩單車、放狗

已經要開抽濕機

死過人就一定唔會要
住都住得唔舒服
四順/秀茂坪/寶達 真係唔好住，信不信由你

真心而家仲邊有童黨啊
個個後生都玩手機算啦
仲興陳浩南咩

教你如何預測市區天氣

當在寶達要穿2件

市區就需要減一件

如果係寶達都只需要穿一件

我建議你個日都係唔好出街

利申 多年居住經驗獲得

當寶達風速係50km/h，市區風速大概係20km/h

寶達始終係高山
春天真係仙境黎
望唔到對面樓都試過
不過空氣唔差(近山)
而且交通甚實好方便
出MK有紅VAN
20分鐘到先達
仲要通宵VAN黎
去藍田站搭綠VAN都係10分鐘(唔計排隊)
係朝早搭綠VAN要預多少少時間排隊(10-15MIN)
巴士站有601過海
食野/行街就無咩特別同普通屋邨一樣
SO FAR黎講其實住得過既
利申住左寶達17年

安達係咪仲極端？ 利申就搬上去

講多一樣, 成個寶達得兩部ATM機 (HSBC, 銀通各一)
夏天夜晚唔過30度可以唔洗開冷氣訓覺

好撚多靚女 唔知點解

我女朋友住果到，靚女都算多

當年老豆話搬過來呢邊得同呀哥家姐係咁屌 話smp治安差 但搬咗過來6年發覺住落幾撚正 夜晚又靜 交通真係算係咁 搭曬小巴巴士畀你 落地鐵站轉一程小巴 真係最濕鳩就係天氣 個個都一定有部抽濕機係屋企 同埋食野好快食厭 好彩呢幾年開咗間美食站 但我覺得整體上係幾好住

上過安達
凍撚到
btw 前幾個月潮溼個陣望向安達
發覺有半棟唔撚見左

未試過唔開冷氣

最正係咁耐都無點加過價
山上屋邨寶達交通真係算幾好

至於童黨果啲
早多幾年就真係多既
但而家啲童黨都大個晒
比起以前已經少左好多

講開又講
商場凱施對出果間時裝店點解可以屹立不倒

好問題

睇醫生請睇鄧醫生
良心醫生

盈健正仆街

不如話點解KFC執唔到笠

完全冇見有人入去行 啲衫又唔算平

前年秀旺紅van曾經加過$1, 不過一星期後變返原價

你會唔會撞正新年
有D長假好似新年咁佢地係收11蚊

其實最神奇係ECOSWAY(雖然舊年執左)
但佢係寶達開左我諗14-15年

唔係, 我記得係4月既事

成班師奶忠實fans，我啊媽經常係間鋪買啲五谷雜糧沖粉飲

安達既凍真係唔講得笑 有個舊街坊調遷黎安達、過年去探佢地o個陣真係大風到痴媽筋 諗起佢兩個孫冬天晨早起身番學就真係和撚味

街市間壽司鋪都唔講得笑

入面條老mk,個髮型仲留係幾十年前

巴打連有人自殺過嘅屋都敢住
比著我實晚晚訓唔著

咩年代 仲童黨
住左廿鳩幾年都唔多覺有

鄧醫生一秒斷症開藥
最正係收得平同埋夠快
去盈健好似去公立睇急症咁

成日經過係到諗啲魚生擺左幾耐

認真，真係未見過人買
係到買唔貼地嘅嘢只會同以前田野餐廳一樣咁執

仲有街市間金鋪

其實阿波羅都成日拍烏蠅

自從7仔搬左入去有熟食賣之後
阿波羅越黎越少人
不過捱到而家都未死係幾好野

以前小學日日去阿波羅食撈麵

唔準你鬧連鎖店。

人地又無用搶指住你去睇／

鬼有咩好怕，最怕係窮呀

多Ｄ去幫襯啦

秀茂平個間就係咁執左呀。

凍啫。始終市區。。

你著多二件衫吧。

寶達個街市7月開始大裝修

好過麗港城。

死過人唔住， 四順唔住

咪你呢Ｄ人，揀來揀去，攪到有屋無人住。

如果天文台係你個度ＣＨＥＣＫ風速掛八號波就爽皮了

其實自成一國咪幾好。

老實講，第時秀茂平會有地鐵站

應該暫定２０２５年。

個位係下面商場咁。

鍾意就留意下。

正呀， 間三房就入啦，

比我就狗衝了。

2025年開始起就差唔多
起完都203x年
應該會起係安達後面

住左十年 住落好中意唔想走
但黎緊可能要搬

交通其實算方便 只係返工搭地鐵要早少少出門
所以我儘量都搭巴士小巴
如果搭巴士/小巴 紅綠藍紫色線既站多數唔難去到
依家安達個架213x 出尖咀唔塞車都係半個鐘
住耐左依家幾中意呢到

不過真係好潮濕，春天有時抽濕機加冷氣一齊開
樓下食野選擇唔多 但唔係要日日落去食既 都ok 既
不過達安係最尾個棟 行出去都幾遠
利申 住尾二個棟

比多個正面消息
有機會開地鐵 秀茂坪 寶達站
2022年後既事
值得期待下 不過死過人 你好易形住形住...

我成日睇鬼怪野 自己屋企 無事發生
但都諗到自己驚

同埋寶達 少撚左好多mk 童黨啦

10年八年以前下午黃昏公園入面 有人恰細路
幾年前 夜晚都有一群一群人公園圍威喂
不過我幾夜返都未比人搞過

宜家絕晒跡咁濟

住屋呀家陣，你估買棵菜呀
公屋輪候冊有三十萬人，有急切需要的人自然都會要四順/兇宅屋等不受歡迎單位，何來有屋無人住？

空氣好 山頂 大霧

要左安達半年
好撚後悔

無野買,無野食
交通不便
又唔係出入開東九龍
返工返西九龍山卡啦返成粒鐘多D
仲衰過天水圍

深夜係咪得的士返到？

絲打我唔係嚇你，屋企人包括我，曾經見過污糟野

新區黎講交通算係咁
你睇下啟德同水泉澳
無野食呢個真係唯有行落秀茂坪
聽聞安達果間茶記好難食

關二哥吹到堆公屋好過麗港城會唔會太on9

交通極垃圾 次次排長龍
Ps 住左13年

仲以為你講觀塘寶 機鋪

朝朝有20幾個大媽跳廣場舞

其實呢到d交通唔係好方便
出出入入要預多10至15分鐘
車程可以由半個鐘變一個鐘
野食得榮發同味王叫ok咁
但係勝在個環境算係唔錯
平時口口

[quote]其實呢到d交通唔係好方便
出出入入要預多10至15分鐘
車程可以由半個鐘變一個鐘
野食得榮發同味王叫ok咁
但係勝在個環境算係唔錯
起碼好過觀塘先
寶達都唔算多廢老痴線佬
SMP先係最多
尤其係個個痴線婆 成日問人攞錢 ［/quote]

我好少夜返
旺角先達後面有通宵小巴去寶達
同埋213M由藍田返安達到凌晨2點

好多時都要行2~3個字痴隔離邨車坐

好在可以痴寶達同秀茂坪車坐
同埋幫襯佢地的舖頭

間野又頹又貴
凍奶茶少甜次次都好甜
大家樂好食過佢